- moodle du cours : [lien](https://moodle.umontpellier.fr/course/view.php?id=20638)
- proposition de trame de preparation pour les dossier : disponible sur le discord de la promo (trame_VI)
- slides presentation cours oral 2 et prépa dossier : disponible sur le discord de la promo (M1_NSI_SNT_TD1_prepa_oral_2)
